淘寶買野送零食鴨腳豆干肉，免費送出

有少量 留tg 免費送出

歡迎留tg

淘寶乜都敢食，係呢啲腳，頸唔敢食

買太多 食唔晒

點解？

唔係啊

食一下諗下佢地既製作過程/工場

巴打要唔要試下

有無巴打收留鴨腳

用啲鴨埸回收嘅死鴨，臭鴨整

地溝油

試唔試？

有無興趣試下

樓主不停問人試唔試

好趣致

想試你隻腳

你google下大陸d工場都唔敢食啦下嘛

試就留tg

真心 試下啦

免費送出啊

有無人要